美欺係咪癲?

甩鞋都照過你

有咩關係
佢唔係俾細路kick甩咗隻鞋咩